突發奇想 假如有普選香港行政長官

有普選行政長官
大家支持邊個？
1. 肥佬黎
2. 黃gphone
3. 鄺神
4. 楊岳橋
5. 王維基
6. 梁天琦
7. 陳浩天
8. 周潤發

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

好似得6簡

幫你刪哂D未夠40歲既人啦

支持邊個都冇用
中共唔會appoint一個反共嘅特首
醒下啦！
真普選冇可能，亦都冇用

天琦岩做官，一直為民發聲

黃之鋒，我信唔過眾志

陳浩天，民族黨政綱寫得好好

要揀就呢三個揀一個

雨傘時話左啦,你真普選下大部份人只選建制,原因係泛民同民建聯同一Lv
反就大大聲落實做就廢到無人有